今日你跑左幾多米先遲到

困難過唔到300米呀屌
係咪港鐵黎

簡單我都有玩到咁上下
真心幾好玩

狗衝 做狗公好正

有冇人困難過到500米架

Hi

玩到唔記得落車

撞蝗

撞樹

死咗好多次終於過500

連仔唔岩啦
香港人一定惡過蝗
真係阻我返工仲唔打死佢？

簡單都po出黎....

簡單輕鬆過千

成日比啲陣跳床陰到

咩app黎

Lihkg

點解香港會有龍卷風

屌

好玩

快撚到癲

有無open source api俾人加啲game

困難果然困難

咩game 黎

就係連登個app入邊

玩到千5會好lag

好晒時間 但又急唔住玩

玩到眼花

過千都唔難

玩過google恐龍手機版
魔法紀錄運動會
屍體派對rabbit foot
都係類似野

禁錯回覆

成日都俾喼神伏到

又遲到啦

屌你老母連尼住
垃圾驚

一切靠運

眼都花

真係好難玩

簡單嗰啲就算啦

我

9xx已經係極限

見到行雷 成個天黑左

玩咗好耐先過到500

係啲蝗撞埋黎，我屌佢老味

好好玩

坦克車

幾好玩

彈個message出黎就輸左

跑跑下閃電, 屌

困難 一千米

好難玩

跑死人

2976m仲係t1

睇嘢愈來愈慢

過唔到一千

真係咁難咩？

2914

過800比坦克車車死咗

比蝗撞死

撞車

比隻蝗撞死

比條生路行下都好喎
咁窄點跳得過

玩完之後發覺身邊所有嘢都好慢

整個龍捲風喺度阻住哂

俾蝗撞死

仆街黎
邊有風硬撚到石頭咁
當佢有bug

仆街蝗

你越黎越快

點跳

電腦玩容易好多